\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{color}
\usepackage{biblatex}



\addbibresource{019.bib}

\begin{document}

{\textbf{\LARGE{01.9 ARCHIVO CON BIBLIGRAF\'IA}}}

\begin{justify}
    REFERENCIAS BIBLIOGRAF\'ICAS\\\\
    
    LIBROS\\
    \begin{enumerate}
        \item {El primer libro de redes, explica de las nuevas invenciones tecnologicas \cite{CRC} }
        \item {El segundo libro de redes, resume las \'ultimas redes actuales \cite{RyC} }
        \item {El tercer libro de redes, contempla el punto de vista a las redes \cite{RC} }
    \end{enumerate}
    
   \newline ENLACES\\
    \begin{enumerate}
        \item {El primer enlace de redes, explica\' que son las redes inform\'aticas \cite{Que} }
        \item {El segundo enlace de redes, enseña que hacer en cas\'o de ataque inform\'atico en la red \cite{RA} }
        \item {El tercer enlace de redes, enlista las seguridades de la RedIRIS \cite{LSR} }
        \item {El cuarto enlace de redes, enseña y explica los sistemas TCP\backslash IP \cite{STI} }
    \end{enumerate}
\end{justify}

\printbibliography

\end{document}
